(相認)啱啱太和上左往上水紅van個女仔

見到你好似有上連登，好想識你，但又無膽

我黎 不過無興趣想識你 唔好搵我898

死毒撚行開d啦屌你老母

就係你條斯斯縮縮 既毒撚呀 哦？
瞰撚到我燥 好撚猥瑣 驚到我差啲報警

好耐無比人話我毒撚喇

我忍唔住呀，對唔住呀